各國領袖祝賀拜登當選!

擺明全世界都想拜登當選

完全無任何國家撐侵 話個選舉有問題

連Boris Johnson都即刻祝賀拜登

中完中國病毒個腦更加弱智

BJ好冷淡

應該冇人會突個頭出嚟自殺

中國：

得支國咁鐘意講人內政

HaHa

一早block左

贏了

because they made it

呢個係倫敦市長

成班咸家產

支那鐘意支那Joe好正常

玩撚完